\chapter{Исходный код некоторых модулей клиентской части системы}\label{Chapter:Appendix:Definition}

\begin{lstlisting}[
    label=Listing:Appendix:mainjs,
    caption={Исходный код точки входа в приложение},
    language=js
]
import Vue from 'vue'
import App from './App.vue'
import store from './store'
import router from './router'
import vuetify from './plugins/vuetify'
import { Vue2Storage } from 'vue2-storage'
import Notifications from 'vue-notification'
Vue.config.productionTip = false
Vue.use(Vue2Storage, {
    prefix: 'rwms_',
    driver: 'local',
    ttl: 60 * 60 * 24 * 1000 // 24 hour
})
Vue.use(Notifications)
new Vue({
    router,
    store,
    vuetify,
    render: h => h(App)
}).$mount('#app')
\end{lstlisting}

\begin{lstlisting}[
    label=Listing:Appendix:indexhtml,
    caption={Исходный код корневого HTML-файла, в который встраивается Vue-приложение},
    language=html
]
<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
  <head>
    <meta charset="utf-8">
    <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">
    <meta 
        name="viewport" 
        content="width=device-width,initial-scale=1.0">
    <link rel="icon" href="<%= BASE_URL %>favicon.ico">
    <title><%= htmlWebpackPlugin.options.title %></title>
    <link 
        rel="stylesheet" 
        href="https://fonts.googleapis.com/css?family=
                Roboto:100,300,400,500,700,900">
    <link 
        rel="stylesheet" 
        href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/@mdi/
                font@latest/css/materialdesignicons.min.css">
  </head>
  <body>
    <noscript>
      <strong>
      We're sorry but <%= htmlWebpackPlugin.options.title %> 
      doesn't work properly without JavaScript enabled. 
      Please enable it to continue.
      </strong>
    </noscript>
    <div id="app"></div>
  </body>
</html>
\end{lstlisting}

\begin{lstlisting}[
  label=Listing:Appendix:Appvue,
  caption={Исходный код корневого компонента App},
  language=js
]
<template>
    <v-app>
        <v-app-bar
            app
        >
            <v-badge 
                bordered 
                icon="mdi-wrench" 
                color="deep-purple"
            >RWMS</v-badge>
            <v-spacer></v-spacer>
            <v-btn to="/login" v-if="!isUserLoggedIn()"
            >Войти</v-btn>
            <v-btn to="/registration" v-if="!isUserLoggedIn()"
            >Зарегистрироваться</v-btn>
            <v-tooltip bottom v-if="isUserLoggedIn()">
                <template v-slot:activator="{ on, attrs }">
                    <v-btn
                        v-bind="attrs"
                        v-on="on"
                        @click="exitTheApp"
                    >
                        <v-icon>mdi-exit-to-app</v-icon>
                    </v-btn>
                </template>
                <span>Выйти</span>
            </v-tooltip>

        </v-app-bar>
        <v-main>
            <v-container fluid>
                <router-view></router-view>
            </v-container>
        </v-main>
        <notifications position="bottom right" width="25%">
            <template slot="body" slot-scope="{ item }">
                <v-alert
                    :type="item.type"
                    border="left"
                    dismissible
                >
                    <span class="font-weight-bold">
                      {{ item.title }}: 
                    </span>{{ item.text }}
                </v-alert>
            </template>
        </notifications>
    </v-app>
</template>

<script lang="ts">
import { Component, Vue } from 'vue-property-decorator'
import { authModule } from '@/store/modules/auth'

@Component({})
export default class App extends Vue {
    async mounted () {
        await this.enterTheApp()
    }

    async enterTheApp () {
        const enterSuccess = await this.doEnter(
          { storage: this.$storage }
        )
        if (!enterSuccess && 
            this.$router.currentRoute.fullPath !== '/login'
        ) {
            await this.$router.push({ path: '/login' })
        }
    }

    async exitTheApp () {
        await this.dropUser()
        await this.$router.push({ path: '/login' })
    }

    doEnter = authModule.context(this.$store).actions.enter
    isUserLoggedIn = () => authModule.context(this.$store)
                            .getters.isUserLoggedIn
    dropUser = authModule.context(this.$store).actions.dropUser
}
</script>

\end{lstlisting}

\begin{lstlisting}[
    label=Listing:Appendix:ApiFacade,
    caption={Исходный код обёртки над вызовом методов API сервера},
    language=js
]
import { ApiConfig, HttpClient } from '@/api/http-client'
import { Constants } from '@/core/constants'
import { Store } from 'vuex'
import { storageModule } from '@/store/modules/storage'

export type RequestFunction = 
    <T extends HttpClient<unknown>>(
        THttpClient: { new (apiConfig: ApiConfig<unknown>): T }
    ) => T

export function requestWith (_store: Store<unknown>): 
    RequestFunction {
    return function <T extends HttpClient> (
        THttpClient: new(apiConfig: ApiConfig) => T
    ) {
        const sessionToken = storageModule.context(_store)
            .state.sessionToken
        return new THttpClient({
            baseUrl: Constants.BACKEND_URL,
            baseApiParams: {
                headers: {
                    Authorization: sessionToken
                }
            }
        })
    }
}
\end{lstlisting}